咁做有無得諗

突然忽發奇想, 今年12月31倒數由最後八秒轉做嗌光.復.香.港.時.代.革.命

我驚我一秒成句

係幾難忍